［論人性］太子撞車：正！睇住佢飛落去！

點解呢個香港仲可以有咁呢啲恐怖嘅人見到前面撞車唔係第一時間上前了解睇下有無人受傷或者幫忙叫白車，而係第一時間影張相
放上IG話正啊！睇住佢飛落去！

有時有d司機炒車係抵
死就唔一定

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

有d仆街司機你真係好想見佢炒
唔好傷其他人就得

香港網絡長期有極涼薄言論
製造分化
真係唔上網由自可
一上網嚇死人
大量冷血涼薄言論
其中一原因係支共唔想增加香港社會福利
亦想分化市民

條撚樣係藍絲黎 住係美孚

睇得出 呢幾個月仲有心情成日去旅行密密放上網打卡